(圍爐post)外國讀書幾年，冇晒朋友，有冇可能去keep番？

英國讀完書番黎香港3年， 有幾次試過約中學朋友見面， 好多時都話唔得閒， 攪攪下自己都冇咩心機， 冇再去維繫。

而家間中諗起舊時回憶， 都幾開心， 仲有冇可能whatapp佢地約見面？係咪好遲啦？定係注定冇晒中學朋友。

出左黎做野， 真係好難識朋友， 攪到社交圈子好細。

完全明白， 都唔知點好

唔太敢直接whatapp佢地， 好似好odd咁

一樣 慶幸自己多興趣 平時都忙 先無咁無聊

我仲要係去外國嗰時未興whatsapp
番黎香港個個都whatsapp左成年，我先岩岩開…

攪到而家好似舊朋友冇晒， 公司好難識到新朋友， 圈子得番 屋企人同埋 同事

唔好話幾年，幾個月都⋯

出黎做野先明白， 讀書個陣既友誼好純真， 好懷念

有時都會諗係自己既問題， 定雙方都唔想keep

如果你去咗外國果3年都無見過佢地keep contact,咁你返咗黎佢地唔想理你，都好正常

想keep都會keep得好唔自然，始終平時約食飯去唔到、生日飯又冇、出街又冇。所有共同話題都死晒，死到連天氣都唔同。有時你肯講下你呢邊生活，佢地可能其實冇咩興趣，真係得頭一個月叫做仲有野講囉，第二個月都開始唔得

有時揾返之前好熟果d，而家問一問幾時見都被人藍剔

唔預都算啦，可能覺得唔喺香港。但自己約都唔出黎，sad

Keep唔到無謂勉強如果唔係只會辛苦自己
同樓主一樣讀咗幾年

盡左力未得
有心晤怕遲

而家維繫唔到就算，都盡左力搵過， 人地唔睬我就算

維持朋友始終都係雙向， 搵完唔睬我就算